大家岀黎啦

女仔做first aid 冇咗隻眼
為乜？！都係為咗大家嘅公義同自由
佢哋咁大犧牲 無懼暴動罪 都很日以繼夜咁出嚟為我地香港爭取
依家我哋行出嚟只係好小事 只係回應報答 呢三個月以來一直有盡心盡力付出嘅人 畀佢哋知道佢哋一啲都唔孤單

15 16緊嘅人快啲出嚟

利申：我都自己一個 自己一個嘅都快啲出啦！唔洗諗啦

出緊